去韓國旅行 應該用邊張電話卡好？

鴨記個啲好似好伏

知らない